[急] 元朗和平祈福法會 今日兩點開始

元朗和平祈福法會

諷誦般若波羅蜜多心經三遍
念佛千百聲

日期：二零一九年七月二十七
請自備坐墊
時間：中午二點到四點
地點：元朗港鐵站 G2 出口天橋
内容：
爐香讚
般若波羅蜜多心經
讚佛偈
佛號千百聲

聯絡

若有海青可以自備。
籌辦方有二十二本經書，到時可以共用念誦
回向
若人散亂心 入於塔廟中
一稱南無佛 皆共成佛道
香港佛弟子謹啓